搵好耐之前嘅漫畫

係用刀劍戰鬥
刀劍有靈魂可以變身成人
主角係男 女主角係一把劍
初初男主角好似係拎左把劍先
跟著第二日嚇親 因為變左女人

冇記錯好似係18+ 血腥

記得好似城市中間有個禁區唔俾人入

唔知有冇人記得

有d印象, 好係b字頭, 但醒唔起

xblade刀呢套？

好似係
厲害厲害

我又係有幾本漫畫，搵唔到。。。

開post問啦 呢到從來都冇令我失望

仲以為係武器種族傳說

問過啦，冇人應。不過唔緊要啦